Snapchat封撚咗個po片功能得唔撚得

煩閪到
成條片冇頭冇尾淨係笑笑笑
都唔

逼你用？

都唔撚知做乜尻
sor頭先禁錯制

唔撚介意你分享 但可唔可以有啲point

你咪skip咗佢